點先可以拎到港姐live嘅門票?_?

借ac問 跪求全能嘅連登大神話比我知

同問

原來都有人想睇

人地一廠搞邊有咁多位

抽tvb周刊下年請早

真係無辦法R到？ 唔知有飛嘅肯唔肯賣